CONCLUSION :  
  
  /* si k est grand, on aura tendance à changer de machine en machine sinon on reste jouer sur une même machine  
   * plus le  k est petit, plus l'UCB se rapprochera de la gloutonne
   * K est le paramètre pour régler le compromis exploration/exploitation
   * 
   * gloutonne est meilleure si l'esperance est elevée
   * UCB est meilleure si la variance est elevée
   * */
